msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_Hans\n"

msgid "Change Status for All Packages - ChinaTown Tracking"
msgstr "更改所有包裹的状态 - ChinaTown 追踪"

msgid "Back to Container List"
msgstr "返回容器列表"

msgid "Change Status for All Packages in Container ID: %(container_id)s"
msgstr "更改容器 ID %(container_id)s 中所有包的状态"

msgid "New Status:"
msgstr "新状态："

msgid "Mark all packages as delivered"
msgstr "将所有包裹标记为已交付"

msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

msgid "Packages for container:"
msgstr "容器的包裹："

msgid "Shipment Type"
msgstr "发货类型："

msgid "Created at:"
msgstr "创建于："

msgid "Updated at:"
msgstr "更新于："

msgid "Total Weight"
msgstr "总重量："

msgid "Total CBM"
msgstr "总体积："

msgid "Add Package"
msgstr "添加包裹"

msgid "Tracking ID"
msgstr "追踪编号"

msgid "Mark shopping"
msgstr "唛头"

msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "CBM"
msgstr "体积"

msgid "kg"
msgstr "公斤"

msgid "m³"
msgstr "立方米"

msgid "Contact Number"
msgstr "联系电话"

msgid "Package type"
msgstr "包裹类型"

msgid "Delivered"
msgstr "已交付"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Are you sure you want to delete this package?"
msgstr "您确定要删除这个包裹吗？"

msgid "No packages found."
msgstr "未找到包裹。"

msgid "Box"
msgstr "盒子"

msgid "Yute"
msgstr "黄麻"

msgid "Maritime"
msgstr "海运"

msgid "Plane"
msgstr "航空"

msgid "Create a New Container"
msgstr "创建新容器"

msgid "Identifier Name"
msgstr "标识符名称："

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Active Containers"
msgstr "活动容器"

msgid "New Container"
msgstr "新容器"

msgid "No active containers found."
msgstr "未找到活动容器。"

msgid "Archived Containers"
msgstr "已归档容器"

msgid "No archived containers found."
msgstr "未找到已归档容器。"

msgid "Are you sure you want to delete this container?"
msgstr "您确定要删除这个容器吗？"

msgid "Are you sure you want to archive this container?"
msgstr "您确定要归档这个容器吗？"

msgid "Are you sure you want to unarchive this container?"
msgstr "您确定要取消归档这个容器吗？"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Add Status - ChinaTown Tracking"
msgstr "添加状态 - ChinaTown 追踪"

msgid "Back to Package Statuses"
msgstr "返回包裹状态"

msgid "Add Status for Package ID: %(package_id)s"
msgstr "为包裹 ID 添加状态：%(package_id)s"

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Mark as Delivered"
msgstr "标记为已交付"

msgid "Add Status"
msgstr "添加状态"

msgid "Create Package - ChinaTown Tracking"
msgstr "创建包裹 - ChinaTown 追踪"

msgid "Create Package"
msgstr "创建包裹"

msgid "Back to container"
msgstr "返回容器"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Edit package"
msgstr "编辑包"

msgid "Edit package - ChinaTown Tracking"
msgstr "编辑包 - ChinaTown 追踪"

msgid "Update Package"
msgstr "更新程序包"

msgid "Select container"
msgstr "选择容器"

msgid "Container Detail - ChinaTown Tracking"
msgstr "容器详细信息 - ChinaTown 追踪"

msgid "ChinaTown Tracking"
msgstr "唐人街跟踪"

msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

msgid "English"
msgstr "English"

msgid "Spanish"
msgstr "Español"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Package Statuses"
msgstr "包裹状态"

msgid "Statuses for Package ID:"
msgstr "包裹 ID 的状态："

msgid "Add New Status"
msgstr "添加新状态"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

msgid "No statuses found."
msgstr "未找到状态"

msgid "No statuses available."
msgstr "没有可用的状态"

msgid "Page Not Found - 404"
msgstr "页面未找到 - 404"

msgid "404 - Page Not Found"
msgstr "404 - 页面未找到"

msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "您正在寻找的页面不存在。"

msgid "Go to Homepage"
msgstr "返回主页"

msgid "Login - ChinaTown Tracking"
msgstr "登录 - ChinaTown 跟踪"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

msgid "Search Package"
msgstr "搜索包裹"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "The tracking ID is not valid or not exist"
msgstr "追踪编号无效或不存在"

msgid "Pieces"
msgstr "件数"

msgid "The status has been added."
msgstr "状态已添加。"

msgid "Min Pieces"
msgstr "最小件数"

msgid "Max Pieces"
msgstr "最大件数"

msgid "Created at"
msgstr "创建于"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

msgid "Receipt"
msgstr "收据"

msgid "Labeled"
msgstr "已标记"
